古語有云：蒼天已死，黃天當立

歲在甲子，天下大吉

黃天

歲在庚子，天下大吉